入到大學開始變得Anti social

由放榜到依家到差唔多一個月啦，

兩個ocamp再加上堂同hall，識左接近80人咁濟
（hi-bye friend)
相處上黎果陣絕對傾得到計，
唔會話無計傾唔會話會dead air。
不過每次拎到contact之後都係傾幾句就收線
唔會真係識到一個feel到會長期熟/真心既朋友

無錯ocamp班人係玩得埋，願意每次叫你去食
飯一齊上堂一齊reg同一科

但開始感到要刻意去扮玩得埋，為左令自己「唔會俾人覺得自己係孤單，唔會俾人覺得自己係被人
邊緣的一個」，呢種態度令自己好辛苦好難頂。

然後開始唔去任何reu，唔會去天地堂間既食飯，
唔睇group message ，唔覆大同既任何邀請，
甚至想只依賴女朋友既陪伴去補償自己的空虛。
同埋間唔中搵翻一直以來既朋友。

入左爛grade都搵到食既一科，而我竟然因為
無聊而去開始去讀書，真係一大諷刺

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

慢慢會搵到志同道合既人, 搵唔到都唔緊要
所謂既空虛寂寞有時候會比到好多時間空間你做想做既野
轉咗新環境自然會唔習慣, 有啲人先會同人扮friend去令自己舒服啲

收皮啦 現充想扮毒撚

醫療毒撚

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Agger

重點: 樓主有女

Asocial 同 anti-social 兩樣野黎

啱呀 所以我已經唔太care班大同
傾得埋又相處得自在嘅自然會frd

P.S. 以前中學好多時會叫同學做"frd"
而家大學會好刻意地分類"同學"定"frd"

你唔講我都唔發現tim

係，開始感到唔需要刻意迎合個群組，一班令自己自由自在既朋友先係真正既朋友。為左令自己睇落唔似一個人而去埋堆真係好難頂

入到大學之後 大學同朋友既介線真係要分得好明確

唯一開心既係，以前既朋友唔會因為升左唔同大學而疏遠自己